喂有隻警犬拎埋鋤頭扮示威者引人衝

屌你老母死警犬真係冇撚腦